同冇委任証嘅人推撞，重算唔算襲警？

純法律探討
有啲人淨係自稱警察，或者戴咗印有警察字樣嘅頭盔、 盾牌
如果同佢哋發生推撞，會算係襲警定公眾地方參與打鬥

注：
《公安條例》第25條: 任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。

我冇嘢講

律政司話算，法官話算
你點講都冇用。

個問題就係個官會點判呢？
似乎冇法律基礎
唔知告唔告得入

同囚都有講，你打傷人之後佢先曬證

告返佢打你都得

撞完打完咪攞番張證出黎話你襲警囉